[巨龍插西]藍牙Headphone介紹

筆值大約二千蚊(超小小都得) 有冇藍牙Headphone介紹? 暫時睇岩BOSE sounlink ae2 wireless 有冇差不多價錢嘅Headphone推介比小弟
感激不盡

淘寶啦屌你

啱吖 最高汁

把打識貨
淘寶出名性價比高

英雄所見略同

Bose 最出名係 active noise cancelling, QC35 一定唔會買錯，但好似 over budget 咗少少

利申用緊， noise cancelling 好撚正

屌 買炸藥？

Qc35要2.8k 真係超左筆直 我打算大約二千到 最盡都係二千二至二千五
Noise cancelling係咪真係開左就可以聽唔到周圍嘅嘈音 冇用過
我睇過qc25買2.4k 但係出左qc35仲買qc25又好似好傻仔

Lm

我睇中左nose qc 35
應該都會買呢隻

嘩 等你包膠

差好多，喺地鐵除一除再戴返，個感覺真係好震撼，真係比多幾舊都抵。

可以去 Bose 專門店/Apple Store 試下，去 Apple Store 可以比較埋 beats 幾垃圾

Between, QC35 有d地方可以 2600

係咪真係咁勁啊
搵日出apple store試下先

Btw,真係？咁我搵下先

Sony 都有active noise cancelling , 我覺得noise cancel 效果同qc35差唔多，但聲好好多

Qc25 就算啦，個價擺明焗你買qc35

B&O H5

Sony Mdx1000 同 Bose qc 35
點揀好

買左PXC 550, 幾好用
1000x 因為連唔到多過一部所以冇買

碭安劍

要三千蚊 over左筆直

可唔可以講多啲 有咩用後感

Sennheiser Momentum 2.0 Wireless

Sony有冇邊款推介
我都覺qc25個價好on9

有冇邊款推介

如果可以等嘅話 HD 4.50BTNC
應該今個月出 $200 USD